放長假，找人踢pro club

放長假，Ps4找人踢pro club

D10無聊玩，中午12點就開始開得。
請加我

有無人現在開？

現在有無人踢？

有幾個朋友了。每天都可以踢到十點，有無人再加入？

繼續招人踢早場。今天有無人下午都想踢球會？

現在群組有六、七個朋友，再多點人，方便大家早場都開得。
群組的連結：

現在早場踢緊，人少少得兩個，有無人再加入。

八點又開啦，有無人想踢長傳快攻？無短傳，全部快攻，適合跑人士。

今晚八點又開啦，有無人想踢長傳快攻？無短傳，全部直線快攻，適合跑人士。

繼續招人，早場八點開始有得玩。

留名

留

明天午飯後會否開波？

我好就得人，有兄弟想玩，人少就開隊新隊踢D10。

有四、五個開始齊人，又回去隊高少少的隊踢又得。

有無喜歡等打快速反擊的st？